我 看著你咀落去 全身貼地 伸手摸我的脾

你 最盛放的玫瑰 流芳百世 怎可瞬間枯萎
我願意留低 捨身去墊底 任滿天花瓣散落這污泥

我 看著你咀落去 全身貼地 伸手摸我的脾
我望你微醺 醉酒中勾引 就算知這算太笨仍然動了心

＊願可做你 腳下那堆爛泥 來守護你 我未理身上那污穢
別輕視我 縱是這種爛泥 能滋潤你 耗盡每分讓你豔壓一切

我暗地裏等下去 寧可遠望 不可對你觸摸
眼淚也流乾 讓你可解渴 甚至輸出我血液 無懼被刺死

Repeat ＊

願可下世 再做這花下泥 來守護你 我願意躺在最污穢
別捨下我 縱是這種爛泥 能親近你 縱被你踩在腳下也矜貴

你 最盛放的玫瑰 流芳百世 怎可瞬間枯萎
我願意留低 捨身去墊底 任滿天花瓣散落這污泥

我 看著你咀落去 全身貼地 伸手摸我的脾
我望你微醺 醉酒中勾引 就算知這算太笨仍然動了心

＊毒果做你 片段播千萬云 誰可料到 呀穎你竟然當我攬枕
別輕視我 縱是這種爛泥 能滋潤你 耗盡每分讓你豔壓一切

我暗地裏等下去 寧可遠望 不可對你觸摸
眼淚也流乾 讓你可解渴 甚至輸出我血液 無懼被刺死

Repeat ＊

願可下世 再做這花下泥 來守護你 我願意躺在最污穢
別捨下我 縱是這種爛泥 能親近你 縱被你踩在腳下也矜貴

你 最盛放的玫瑰 流芳百世 今天送我返歸
有人話留低 我轉身屌佢 [/red ][red]任那天崩也要讓志安嚟

我 看著你咀落去 全身貼地 伸手摸我的脾
我望你微醺 醉酒中勾引 就算知這算太笨仍然動了心

＊毒果做你 片段播千萬云 誰可料到 呀穎你竟然當我攬枕
慾火令我 變做你胯下人 能滋潤你 到達那閨房再亂吻搞棍

我暗地裏等下去 寧可遠望 不可對你觸摸
眼淚也流乾 讓你可解渴 甚至輸出我血液 無懼被刺死

Repeat ＊

願可下世 再做這花下泥 來守護你 我願意躺在最污穢
別捨下我 縱是這種爛泥 能親近你 縱被你踩在腳下也矜貴

你 最盛放的玫瑰 流芳百世 今天送我返歸
有人話留低 我轉身屌佢 任那天崩也要讓志安嚟

我 看著你咀落去 全身貼地 伸手摸我的脾
我望你微醺 醉酒中勾引 就算知這算太笨仍然動了心

＊毒果做你 片段播千萬云 誰可料到 呀穎你竟然當我攬枕
慾火令我 變做你胯下人 能滋潤你 到達那閨房再亂吻搞棍

我暗地裏等下去 寧可遠望 不可對你觸摸
撥弄你龍根 再法式濕吻 甚至輸出我血液 無懼被刺死

Repeat ＊

願可下世 再做這花下泥 來守護你 我願意躺在最污穢
別捨下我 縱是這種爛泥 能親近你 縱被你踩在腳下也矜貴

你 你大我足廿歲 大坑有落 今天送我返歸
有人話留低 我轉身屌佢 任那天崩也要讓志安嚟

我 看著你咀落去 全身貼地 伸手摸我的脾
我望你微醺 醉酒中勾引 就算知這算太笨仍然動了心

＊毒果做你 片段播千萬云 誰可料到 呀穎你竟然當我攬枕
慾火令我 變做你胯下人 能滋潤你 到達那閨房再亂吻搞棍

我暗地裏等下去 寧可遠望 不可對你觸摸
撥弄你龍根 再法式濕吻 甚至輸出我血液 無懼被刺死

Repeat ＊

願可下世 再做這花下泥 來守護你 我願意躺在最污穢
別輕視我 我是這一類人 能滋潤你 每日對Sammi你亦有心癮